長期馬會出糧 你問我答

太私隱 唔可以

太私隱 唔講得
肥絲i love you 做我條女ok?

今晚買乜

太私隱 唔講得

做投注站pt？

怕自爆 唔答

太私隱 唔可以講

唔益你

刷存在感新方法

賭左幾耐?
波?馬?
贏緊幾多?

救世主

垃圾po 乜都唔答開黎托啊？

吹咩

你問我唔答

驚自爆唔答

你老母被連登仔屌 你點睇

有野想問你
不過太私隱 唔可以講
你pm我

呢啲人玩你又玩既post真係好撚核突
就好似宜家仲有人講囧，同kai子咁
睇到都覺得尷尬